[突發] 世山單車舖藍屍老細襲擊義士

轉自 香港突發事故報料區
8月23日 2250
有藍絲癲佬搶人把長遮 ,係咁打人個頭, 打咗多下 ,打到傘都斷埋。重揼咗一男一女 受害人 眼鏡落河, 揼埋手機落河😠

剛才行返屋企途中沿 太和 林村河，見到一單打人案。有一對夫婦30歲，回應對面河的人講光復香港，時代革命，比後面一個唔識嘅 40多歲 男人鬧佢是否發緊夢。
跟住佢哋冇理，個男人又追住， 受害人 說了關你咩事，個惡人就打個男人個頭好多下，搶咗事主把遮打到遮都斷埋，個女仔即刻用電話拍，個男人就搶個女仔嘅眼鏡同埋電話抌咗落河。好彩有街坊見到制服咗個男仔，跟住就call警車同埋十字車。
#藍絲癲佬係世山單車舖老細

推

push

私了啦屌

你班人幾時先識還手

大家記得向二對一既時候另一個向後面欖球式撞低條友